天氣愈凍，疫情反而愈回落？？？

係咪證明醫生9up????

因為個個都係老衲

今年流感直程流左